%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper, landscape]{geometry}

\begin{document}

Livre : <+TODO+>
\pagebreak

\cfsection{Algorithmique}{A1-algorithmique}{objectifs}
\cfsection{Équations du premier degré}{F1-premierdegre}{objectifs}
\cfsection{Généralités sur les fonctions}{F2-fonctions}{objectifs}
\cfsection{Variation de fonctions}{F3-variations}{objectifs}
\cfsection{Fonctions affines}{F4-affines}{objectifs}
\cfsection{Fonctions de référence}{F5-carre-inverse}{objectifs}
\cfsection{Repérage}{G1-reperage}{objectifs}
\cfsection{Vecteurs}{G2-vecteurs}{objectifs}
\cfsection{Vecteurs et Coordonnées}{G3-vecteurs-coordonnees}{objectifs}
\cfsection{Équations de droites}{G4-droites}{objectifs}
\cfsection{Géométrie dans l'espace}{G5-espace}{objectifs}
\cfsection{Trigonométrie}{G6-trigo}{objectifs}
\cfsection{Statistiques}{SP1-statistiques}{objectifs}
\cfsection{Probabilités}{SP2-proba}{objectifs}

\end{document}
